地球上最缺乏自知之明既生物

地球上最缺乏自知之明既生物 — 連登毒撚

恥笑醫生無常識

恥笑所有女人都係雞

恥笑牛津竹昇妹英文口音

恥笑人地搵五皮野好少

恥笑讀HKU廢

恥笑私樓千幾萬比狗住

佢自己：

讀ive樣衰溝唔到女住公屋搵12000日日打飛機

駁唔到

[有片] 牛津低胸長裙竹升妹參與辯論會

要圍爐取暖去5p

由高登時代開始，個個上親高登都好驚比人起底，因為無論你點叻都好，佢地始終搵到位恥笑你。

個論壇文化係獨樹一格先吸引大家上，依家你反而話番做乜連登仔咁鍾意批評恥笑人，完全係本末倒置。

一句總結：唔鍾意咪唔好上。

我個文化係上來恥笑毒撚，ok？

屈sir
本身我都有追你post
覺得你講野都有point
就算同人鬥捐錢鬥到最後潛水
我都支持

但你開呢個post真係另我好失望

語帶雙關

D

其實真係要有自知之明
咁先可以進步

我正式宣佈撚狗行動正式啟動，唔明屈機男敗走高登之後仲點解可以咁無恥當無事發生。呢個post 當自己生日禮物送俾自己？

釣到條憤怒毒撚

吃不到的葡萄是酸的

其實連登仔真係好可憐
淨係識係到對人指指點點不過又唔記得照鏡

正

屈蛇果然係我偶像 駁唔到

我係連登仔無做過你講d野，但好唔鍾意屈機男
日日串柒柒咁又無建樹無貢獻，同人鬥捐錢又要淆底

近來無人敢鬥捐錢

但有派錢

想派一封5000利事比一個有真正需要既連登仔

走數狗屈機男 鬥捐錢又潛水
送完五千蚊都係無人理 (有冇造假唔知)
死撚左去啦

又釣到隻得把口窮乞兒

鬥捐錢又唔敢